这是一个探测信息。  你可以忽略这个消息。

$listname邮件列表收到了一些来自你的退信。
表明可能有问题的信息传递到$sender_email。  A
以下是一个样本。  请检查此信息，以确保您的电子邮件地址没有
你的电子邮件地址没有问题。  你可能想向你的邮件
管理员寻求更多帮助。

你不需要做任何事情来保持邮件列表的启用成员。

如果您有任何疑问或问题，您可以联系邮件列表的所有者
在

    $owner_email
